\chapter*{Conclusion générale}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Conclusion}

L'exécutable produit couvre les phases de front end et de middle end. L'implémentation
d'un back end serait la phase finale pour avoir un programme complet.

Nous avons pu voir au cours de notre construction l'intérêt d'un langage tel que
OCaml pour construire un analyseur lexical. Inférer automatiquement les types
a été très utile afin de vérifier la correction de nos fonctions et a pu nous
permettre de développer plus rapidement. De même l'utilisation des outils de génération
d'analyseurs lexicaux et syntaxiques d'OCaml a facilité grandement la tâche de
l'implémentation de l'analyseur syntaxique.
